\section{Famille  \index[noms]{, Ralph of\_Westmoreland 1st} /  \index[noms]{, Joan Beaufort}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I990_I1331}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Ralph of\_Westmoreland 1st  \index[noms]{, Ralph of\_Westmoreland 1st}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan Beaufort  \index[noms]{, Joan Beaufort}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 2$^{\`{e}me}$ enfant de John of\_Gaunt  \index[noms]{, John of\_Gaunt} \textit{[ - 03 f\'{e}vr. 1399]} et de Catherine Swynford Roet \index[noms]{Roet, Catherine Swynford} \textit{[1350 - 10 mai 1403]}.
Elle a 3 fr\`{e}res : Henry Beaufort  \index[noms]{, Henry Beaufort} \textit{[... - 1447 \footnote{.}]}, John Beaufort  \index[noms]{, John Beaufort} \textit{[... - 1410 \footnote{.}]} et Thomas Beaufort \index[noms]{Beaufort, Thomas} \textit{[...]}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I990_I1331.tex}{}{}
\par
Ils eurent 2 enfants : Cicely Nevill \index[noms]{Nevill, Cicely} \textit{[... - 1495 \footnote{.}]} et Richard Nevill \index[noms]{Nevill, Richard} \textit{[... - 1460 \footnote{.}]}.
\clearpage
